We are HONGKONGERS, not CHINESE.

With different culture, languages, lifestyle and manner of speaking, we are totally not the same! Please discriminate us from them though Hong Kong isn't a sovereign state of its own in this moment.

When you see us anywhere, just stop calling us bloody Chinese! WE ARE HONGKONGERS!

since I have had my own thought, I have never admitted myself as Chinese.

Agree. We are Hongkongers.
HONG KONG IS NOT CHINA.
Dear friends from all around the world, please know that Hong Kong is different from China. Thank you so much and welcome to LIHKG.

True that there are cultural differences between China and Hong Kong, and its totally fine that we describe ourselves as Hong Kongers.

However, when it comes to people's ethnic identity, we will need to admit that Hong Kong is part of China, whether we like it or not. We do not support Hong Kong Indepenence. I believe the Chinese Communist Party should be our enermy, it has nothing to do with the place itself.

More importantly, the world should be aware of CCP, it is the one and only political party in China and they are trying to limit the freedom of expression not only in China but everywhere. Human rights are not guaranteed under the power of the CCP. I counldnt imagine a political power like this is rapidly expanding to everywhere in the world thru their plots: the belt and road initiative, trades, business opportunities, investments, pro-China immigrants, etc. They are trying to grab you and when you get used to them, they will suck your blood dry.

It doesn't matter if you are Hong Konger or not, we all should work together to take down the CCP, especially for those from mainland China, stand up and fight for your rights! The political party does not necessarily represent China, people do. It could be tough, in life what you really want will never come easy isnt it? Act now before its too late.

Five demands, not one less.
Fight for freedom, stand with Hong Kong

We are Hkers!

Agree